6s叉電愈叉愈少，點解會咁？（免費幫各位手足整iphone

我p牌推唔到舊post，唔知我係邊個既巴絲可以睇番：
專門整iPhone壞主板之你問我答（義士免費整iPhone)

有位手足部6s愈叉愈少電，我幫佢整

首先檢查下，電流表顯示叉電電流只有500毫安
而電話係有顯示叉電
說明係有電入到去，不過電流好低好低

插電腦亦都無反應
同時出現呢兩個問題
懷疑係負責叉電同埋聯電腦既usb ic 問題

呢粒就係usb ic
換粒新既usb ic落去試下

裝番機測試
電流去到2.1安
呢個就係正常既叉電電流
聯電腦都有番反應
咁就可以正常使用了

睇落好似好嚴重出現兩個問題
其實只要熟悉iphone 工作原理，好簡單好快就會維修好

整機既巴打絲打可以ig或tg聯絡我，一律免費
Ig: iphonemotherboardhk
Tg:

巴打今次我無用支那字

幫你推下

多謝巴打為手足默默付出

感謝！

巴打，十扑

係咪有條loan 要還果位巴打?

你近況還好啊? 好人有好報!

係
還好啦，餓唔死